【多圖】李元玲騷每日一貼呼籲留家抗疫 網友：妳給大家力量

新冠肺炎疫情下，不少國家都呼籲市民留在家中，甚至規定非必要是不準外出。有「大馬鋼琴女神」之稱的李元玲，除了用靚相為粉絲解悶外，也會有一些小互動。例如今日（24/04）她也在IG上說笑道：「我們的『假期』是不是又被充值了兩禮拜？#Stayhome」網民則留言說：「對呀，你也填坑了？」也有人說：「妳給大家力量」，更有人玩開笑道：「自動儲值！」無論要留家抗疫多久，有李元玲陪住大家過，都算是一個安慰。

李元玲幾乎每日都會貼靚相。（IG@cathrynli）

黑心臭雞，你j埋我個份